有冇番過log-on嘅巴絲？

想問下番工着圓領T-shirt得唔得？

求其白色t-shirt就得 有logo都唔驚 因為佢有圍裙畀你

BTW返邊間 之前返過又一城

Part time仔返邊間

好多外國留學生 part time同事

really?
邊間？